有無外國law友？想喺外國搵paralegal工

有英國law degree(唔係勁u)
想問去澳洲加拿大易唔易搵到paralegal工？